最平韓文私補

初學：$70
中級：$100
高级：$150

六級導師幫到你

Pm我！

6級同高級 有咩分別

有無演奏級！？

150蚊係咪無限分鐘，無限堂，學到識！？

開班開到咁撚兒戲

學泡狗文使撚私補咩
讀個動物傳心課程咪得

要人比錢學韓狗語言做狗

女？